---
name: Предложение по контенту
about: Форма, помогающая при создании контента для сервера
title: "[ADD] Ваше название тут"

---

# Описание добавления
Бла-бла-бла

----
# Влияние на геймплей/баланс
Бла-бла-бла

----
# Что требует выполнить
<!--В случае если что-то не нужно делать - удаляйте данную строку. Помогите сделать работу проще-->
- [ ] Маппинг
- [ ] Кодинг
- [ ] Спрайтинг
- [ ] Балансировка
- [ ] Создание прототипов

----
# Что уже готово
- [ ] Маппинг
- [ ] Кодинг
- [ ] Спрайтинг
- [ ] Балансировка
- [ ] Создание прототипов
